見助理文員

星期一見助理文員
有冇巴打知道駛唔駛著恤衫西褲

如果本身有既就著，冇既就唔駛特別買

多謝巴打

文員已經廢
仲要助理

真係

唔駛 ,普通有領既衫 + 純色褲

thx